貓毛敏感有冇得醫？

本身讀緊書個陣就發現自己對貓敏感
試過同短毛貓係一間房仔一個鐘
佢係籠入面冇掂冇盛乞嗤咳鼻涕眼淚係咁流
全身痕皮膚又紅要食返治敏速先好啲
之後就唔敢再同佢地接觸/想玩都帶住個口罩
有冇話咩方法可以有抗體？

有
養和有

我呀媽以前去啲auntie 屋企都有對貓毛(長毛波斯)敏感
佢就算唔同隻貓接觸啲皮膚都會紅同痕。嚴重嘅會流眼水成面紅腫

而家我屋企有兩隻短毛佢又無乜嘢。我哋全日都開住空氣清新機，佢話隻貓一入屋都有痕。但而家養左兩年都無乜嘢

唔知會唔會慢慢習慣左

好似冇得醫
不過長期同貓一齊,當係訓練咁,敏感症狀會輕微D

食抗敏藥

其實唔係貓毛，係貓囗水
佢奶毛先令你以為係貓毛

敏感真係要中醫先治到根不過你要信中醫先食得哂個療程同埋預咗耐

我本身都對貓敏感 又流眼水又眼紅又狂流鼻水
但因為好鍾意貓所以照養
宜家養咗貓一年幾 不藥而癒
可能一個月都出現一次敏感 沖個涼就冇事

覺得自己好幸運

真係會自動好返
我之前都係咁
成身起風"癩"
好誇張
但養左一年 由同一間房都痕又流鼻水
變成間中有起粒粒
鼻完全無事
但當然 清潔要做得好好 唔日日拖地都要日日吸塵

又好似真係 慢慢由玩半個鐘幾個鐘到放出黎半日
好似都只係有少少鼻敏感同喉嚨痕

但試過帶住口罩摸下玩一陣佢地lam我都冇事

Same尤其是依家轉天氣仲嚴重
你有冇話搽啲咩定由佢自己好？

睇過醫生話敏感冇得醫

聽過話有針打但係要keep住打同埋好貴

有得醫

我細個對 毛敏感
無論貓定狗毛

會痕呀隻眼紅哂 個鼻唔舒服之類 如果摸完再R皮膚會起粒粒

跟住有年 屋企養左隻狗
咁就日日都係咁 一起粒粒就洗手沖水消毒

久而久之 而家乜事都無

養和 脫敏治療

長期相處就會冇事
我有朋友都係做test先知對貓毛敏感，佢養咗好多年貓
本身唔覺
直到有次出trip去2個幾月先返，竟然因為太耐冇接觸貓就敏感
後尾過一排又冇事

所有敏感都係每日一路對住就無事